ive同vtc有咩分別

😂

vtc係一個局 ive係局入面嘅一間庇護工場

吾系太知😂😂可以goodgo 🤔

i大都是癈閪先讀

vtc係學店集團
ive係企下一間公司

…

Ive=mk
Vtc=mk中的mk

agger
毒步=靚仔
毒步天下=靚仔中的靚仔

依句啱聽😂😂